無信心教到個仔有良知就唔好生

一陣害咗其他留係道嘅手足
唔好好似90年代仲同小朋友講警察叔叔維持治安洗佢地腦
就算你教唔到佢哋係黃
起碼都要比佢哋有獨立思考
而家連學校都開始洗你腦
過多10年都唔知會唔會警察強姦都冇罪
唔係要你教佢地抗爭打打殺殺
好似生個士兵出嚟有機會犧牲

至少你要比佢知道咩係良知
唔係要佢衝呀殺呀
但最少內心要有良知

你點知藍既同你既良知係一樣
佢地本性係咁架